［831］緊急呼籲：為免承擔風險，可將花束交給林兆彬議員轉交沙嶺！

【強烈譴責警方打壓「太子站831事件」和平獻花活動】
油尖旺民主派區議員聲明 2020年11月28日

去年太子831事件的真相仍然未明，每月最後一日，都有市民到太子站獻花。自今年年初開始，警察每次也極速將欄桿和地上的花束清走，甚至恐嚇市民犯下亂拋垃圾罪。今年3月，油尖旺區議會交通及運輸事務委員會曾經通過動議反對警方有關做法。

由今年3月31開始，油尖旺民主派區議員每次也到場收集花束，並將花束代為轉送到沙嶺公墓。

可是近日我們收到可靠消息，若然議員和市民於11月30日繼續在太子站收花和獻花 ，將會即時被驅趕甚至被拘捕。

基於市民的安全考慮，加上近日疫情持續嚴重，我們今個月會有以下安排：假如有市民前往太子站後，可把花束於當晚6時至10時送到林兆彬區議員辦事處(地址：太子道西185號嘉爵大廈)樓下，我們會代為送到沙嶺公墓。

最後我們強烈譴責警方打壓太子站831事件和平獻花行動，亦重申要求政府公開相關閉路電視片段、成立獨立調查委員會還原真相，以及懲處違法警員，停止濫捕。

8.31，我們從未忘記。

國際線有任 請每日推Post